呢隻似唔似連登狗狗

樓主俾人偷拍?

品種都唔同啦

都係傻狗咁